[我用我方法] 力抗膠post 621行動討論整合

原PO :

大家唔好鬆懈!!
有義士花費龐大精力搜集到既資料 唔好令佢白費!!!
騎士仔我提議 一人一個開用佢個PO名 + 佢PO既LINK 用自己帳號開一次 然後自己推自己
目的令版面佔多數 (如果見到有4-5個佔左版面 請各自自律唔好再開)

雖然係洗板 雖然係令大家造成困擾 雖然咁做會好ON9
但騎士仔我覺得一個PO 係唔夠入眾眼簾
而且原PO入邊好多POST推晒上黎會好容易造成混亂
最好一個POST長期被置頂 入邊有晒咁多樣野 方便大家!!!
而分身PO只係引導去原PO!!

唔洗推我 我自推
想推就去原PO推

推呀

Push

推

仆街 瞓著咗
推呀